簡單一句 如果我係中共，寧願你地自己走，定逼我dq你走

尋日好多討論，老實講兩邊都一定有理據，所以大家可以試下從對家角度去諗，諗下對家咩情況會比人制裁

仲講十萬人工嗰啲，一律當分化撚！每個街站每條直幡都係錢，用政府資源養抗爭力量，點解唔做？

重點係總辭左 立法會都係照run到 咁總辭有乜用先？
以後有法例要過立法會 仲爽過搭直通車

總辭左唔夠人數都仲RUN到?

一定run到

夠法定人數就得啦

其實冇人點人數
就唔會有唔夠人